# Test task

## Для корректной работы необходимо добавить тестируемое приложение в рабочую директорию данного проекта (или поменять путь до тестируемого приложения в коде CalculatorTest.cs на 13 строке).
---
## Перед выполнением тестов необходимо запустить от админа WinAppDriver (https://github.com/Microsoft/WinAppDriver/releases).